hi 淡友 （1097）

今次係我！

支持

聽銀行fd 講，比人換到無曬美金（聽講）

新朋友須知

提醒各位剛入市新手：
請勿盲目高追牛熊以及買入近/極牛熊前必須考慮打靶風險(特別過夜)，
牛熊證乃刀仔鋸大樹，如需all in出電鋸請買正股，切記勿借錢賭牛熊及學識止賺止蝕！
此post可能有期貨、期權、ETF/ETN、其他衍生工具或槓桿產品等相關討論，部份產品屬於超高風險交易，請先認真了解有關產品玩法、風險及評估自己能夠承受的最大損失的能力，勿被有關產品的高回報率誤導而入市。
投機涉及風險，請量力而為！
如需協助請致電戒賭熱線：1834 633

實用link
香港恒指期貨（日期及夜期）：

道瓊斯30指數期貨：

標普500指數期貨：

納斯達克100指數期貨：

IG Weekend（黑期）：

牛熊證街貨分佈圖(請自行更改日期查閱)：

Aastocks 牛證列表（恒指）：

Aastocks 熊證列表（恒指）：

睇股/指數/期貨app
investing
iOS:

Android:

(歡迎推薦其他)

此post常見術語
港女：恒指或恒指期貨
美女：道指或道指期貨 或 標普指數/期貨
三傻：英國富時100指數、德國DAX指數、法國CAC指數
低水：恒指期貨點數低於現貨水平
高水：恒指期貨點數高於現貨水平
平水：恒指期貨點數與現貨點數相等
棍升/跌：升跌幅度大於20點
大棍升/跌：升跌幅度大於50點
升joy/股joy：升跌幅度大於100點並持續
DH：Day High 今日最高位
DL：Day Low 今日最低位

牛熊證
==============================

牛熊證特別要注意事項
1) 買入前留意收回價(即打靶位)
2) 發行商逢瑞字頭盡量可免則免，溢價食格升少跌多唔郁倒跌樣樣齊
3) 競價時段唔可以買賣牛熊但大戶可以打牛熊靶

心血少朋友可考慮買免打靶恒指ETF
優點：免打靶、可長時間坐艇
缺點：回報率比牛熊證少、長時間坐艇要比坐艇費、有槓桿損耗及食價風險
牛：7200、7231、7242、7205、7221
熊：7500、7321、7336、7312、7300、7302
請自行了解以上ETF的詳細資料、管理費、規模、發行商背景及評估相關的潛在風險

==============================

新手應盡量避免接觸以下產品
期權(Option)、孖展(Margin)、或其他融資類的衍生工具

再次提醒各位
保持理性分析及評估有關風險謹慎入市

最後，淡友post非淡友圍爐，歡迎任何好友淡友巴絲討論交流

琴晚邊條76話千升

最近既熊係咪2316

其實個情況同搶廁紙/米沒咩分別

今早聽收音機 主持有講
真係好多人去銀行換

成手牛好驚

有231

買23800啦，咁近好易死

我尋晚㩒機都有好多人排隊㩒鎂

痴線梗係唔會啦

佢地鍾意玩輸就幾百一千,羸就幾千

我有大量239
想買一手極熊玩玩

老母麵潛水4日

講事實出黎分享下姐你d 料會比做銀行既真實?

細分行冇美cash 好正常

尋日佢先入 熊 真燈神 入熊後 跌400變轉綠燈

今早佢好似都有入熊

無會fill架啦傻的嗎

仆街腩又執咁撚多

鬼唔知咩

沒睇，又贏10幾萬？

純粹分享，起曬鋼做麥鳩

廿

20個岩岩爬左下文

7張大期

香港都無美金就死得啦

無起鋼覺得搞笑姐

200k

腩搞到多左好多賭仔

條友依兩個星期賺左成年糧

無得咁計，佢本大，風險大

驚佢越玩越大

唔洗擔心佢

我18年最高峰個時都試過100萬入場股市
1日就帳面唔見30萬..

佢反手快過所有人

佢加埋成百萬cash

佢呢個幾個月賺左成球有多啦 淨係計佢post 出黎

陣間開市插一棍
跟住又拉上撚淡友

腩仔你睇下你
做左咁耐好
搵唔搵到錢？
你做兩日淡
已經可以去睇樓喇
做好定做淡
大家識揀啦

係插先好

但佢每次入返牛個位又好準下
抵腩巴贏咁多既

有排學嘢
腩巴我幫你含
教下我ok?

原來媽咪麵入左熊 一陣入手牛先

入左成朝啦

佢反得黎靚李絲2.0黎

慢左啲喎 56K上網？

今朝訓左呀麻

ig 15分鐘圖見到個小圓底，熊軍一陣可能要避一下

新手想問下學緊玩，揸得一兩手牛熊用邊間trade好？耀材賺埋唔夠比佣

一通

屌又抽升

下午開市轉一轉燈殺左老母麵先啦 佢唔放隻熊無好日子過

又要損手了

希望麵仔唔好燈埋美女 仲渣緊沽

用支牛又得，ig又得
你做下功課再上黎問

上呀
升呀

上次燈到無限qe

屌 左一巴右一巴

不停抽插我個cost 點搞

新手黎講 支牛app 真係冇得輸

qq發癲

完勝其他證券交易app

又抽夾

美期一棍上

上證

又升

又做雞

食完飯多數升一棍

我建議，一次買5手比較化算

入唔切

你做唔做？
肥婆都有market 的

一兩手冇肉食
一輸又輸曬

我就係咁

抽上去比我熊呀

會窮

淡友逃生門

吓升完喇？

熊軍，牛軍，仲有托軍

只能踏上援交這條不歸路

我成日買2手過夜
第二日就收皮

唔好亂嚟呀，我計過止蝕同風險先做架

咁細棍

我琴日一手過夜

怕比人打靶
新手淆底
btw.支牛知係咩，ig係邊間？

屌你老母 話口未完就棍抽

你啲期唔係過夜先賺到咁多咩今日

升呀屌你

支牛係富途牛牛 用app開account

係，呢排玩期多，因為夜晚同朝早頭15分鐘都有得食

小腩腩，請唔請私人廚師，中菜西餐，西班牙小食意大利粉，蒸煮炆燉，精通含撚！

睇置頂，ig 黑期

又呃撚含

做咩突識人，及早遠離啦

咁裂口開你點止蝕呀
你唔驚㗎咩
尋晚咁樣陰升上去
咩原因令你沽住過夜？

掛盤排q熊，入到就入，入唔到就算

我識奶閪

金額細過5000就10手，大過就5手
Ig好似係黑期

我識毒龍鑽添

今朝贏左200 今日入市買大d好無

你可以睇吓上面個新手教學先，

牛牛，手續費比較低，不過支拿野

ig係澳洲公司，最低入場費係$3000.1次入金

你買咁少手續費都輸到你仆街，驚打靶買遠啲，買太少真係冇肉食，留返嚟買馬買波好波

恭喜安爺贏錢

我都係普通打工仔嚟架咋
係呢排死好彩執到少少
希望大家都賺多啲啦

我今日好撚冷靜
依兩日都賺番少少個人都定啲

屋企停水
但係急屎點算
痾完屎冇水洗手

200食餐好少少嘅算啦

贏200 但total輸緊20k有多 完全唔敢大注
如果我琴日敢重注 個50格熊就fat fat

今日妹到完場

用你前面個私人水喉洗

有廁所水，可以用黎洗手

no if okay?

我追翻3k喇

見到麵神搞到我想入牛

沖廁嗰下洗埋係咪會慳水啲

應該係

升到轉燈戒牛熊

升返比我平倉啦

升到轉燈搵閪奶

其實琴日係入驚個位唔夠靚所以小注 點知靚到仆街

難過戒毒

學緊玩，同時學緊玩美股同牛熊
儲下彈先
不過可能真係要用支牛

玩得大追得快

轉燈 轉燈 轉燈

柴灣有咩好食？好肚餓

如嗰今日4點前再跌到dl
含曬淡友post全部人條J

其實你係咪好緊火 日日都講呢啲野
打個電話俾女朋友啦

死都要痴住228

尋晚唔係牛軍gel爆個場，今早你已經比人夾爆啦

可能等緊trump 指示？

Qq插未

不如恒指轉做上證啦 日日跟大陸行

唔玩牛熊都好多野可以玩

外國勢力快啲起身沽爆佢

我都係新手 所以忍痛用支牛 係幾易上手 玩熟左就轉 始終對支那野好反感

Qq插啦

上證轉左燈 含指轉啦仆街

熊仔高j左 坐到而家

ig會輸到仆街！
ig會輸到仆街！
ig會輸到仆街！

輸咗唔好追數！
輸咗唔好追數！
輸咗唔好追數！

要有止贏止蝕心態！
要有止贏止蝕心態！
要有止贏止蝕心態！

我50格係dt賺架 琴晚過夜個個本身打定輸數 點知無啦啦-3xx點開

尋日太攰
今日射左波
諗住瞓下
但係賭場開緊又瞓唔到

輸緊4格

Lm，

P.s 唔想比男人含

研究緊ig係玩mud春

屌輸10格

一樣，買上買落

我試過想追數，輸左好多好多，希望你唔好重蹈覆轍

不過你話精通含撚......

收到，多謝睇醒

11格

你知道得太多啦

ig有模擬倉比你練，你玩住模擬倉試下功力先

屌60151唔識跳

過唔過夜等制裁

幾多

我/k巴/浜青都係用銀行玩，手續費係貴，但係你會玩得小心啲

我回唔翻就過算

等國家隊開市第一下抽先入啦

過夜不了

又想笑鳩人

一日，10幾個，好彩追返小小，之後就封印咗佢

點會笑言巴

Same輸緊12格
過夜搏重擊

佢唔會，我同星期六巴係好朋友

聽見都覺得痛

你幫襯翻痕生啦

驚美帝今晚幫習帝R J
星期一又高開

抱抱你

仲諗住玩下，見你地話有得自己設價咁得意

賭咩都係通常越追越輸 休息下再嚟過反而好啲

未學到處跌不驚既心態，琴日唔小心高追左三手熊，等佢上番平手位等到幾驚

用信用卡3000-5000$咁入，

輸左又入，重要24小時都開

原來你就係連登第一大賭仔

有模擬倉，玩下試下水溫先攞錢去玩

今日咁多外資接貨 唔驚制裁

跌唔落gg

玩夜期我都輸到仆街
開到3點狂入市想追數

起碼學識左遊戲規則先

港女停左

根本230就係鑽石能量底

係

恒指唔好忍住 火箭上

我地好朋友來，淡淡兩人組

老母麵一日唔走熊
熊軍都唔洗贏

法巴d 快牛熊都唔識郁呀妹到

轉左牛軍？

明白，但都好難想像原來都係咁危

麵仔話4日後見wor

反彈轉燈呀

太近你會太介意佢個數，

所以你買遠啲會好啲，因為你可以溝貨

妹市 升又冇力 跌又托

但係ig洗唔洗補倉？

4日後打靶價240

Ig 動物仔？
無架過左回收價咪啪其實一9樣

牛軍琴晚唔係好串架咩!?又話要上238夾死d熊軍

太易入錢，同好易爆倉

其實仲有考慮好多野，但話唔係賭仔又駁你唔到

做手術？

危唔危險睇你點玩，只要嚴守止蝕位、識止賺，同勿追浪其實唔算危險，你好似我咁唔貪100-200點咁慢慢食，其實幾穩陣，係賺得少，不過好過輸先

共產黨最叻果然係玩爛晒d野

23800打靶算唔算近

係因為佢個運作好閪，無實貨支持上chok 下chok , 斬你倉

要補，如果你補唔切一樣都係會比人打爆

淡友post呢幾年最窩心嘅post

冇錯，識止蝕識認錯真係好緊要

ig 動物摸頂摸底又係一流

多謝k巴

屌呢兩隻動物好唔聽話，正股驚西加玩下馬仔算

尋晚出嗰啲數據食一棍都幾爽既

收左市啦?

中間偏遠位

等緊英超！

支那日日朝早開工印錢
中午貨櫃車 運落香港?

日日都中午之後彈

咁多人知侵侵出口術...
會唔會一獲熟...

國家隊放lunch ，2點就返黎打爆熊軍倉

大家都有份

ig 動物未玩過

食咩lunch食11-2

有實際措施就今日講啦

UST 09:30 dj個200幾300點我食晒

中國人要午睡

淡友一獲熟...

依然好撚驚青我認廢jer

咁你買牛

咁遠都驚唔係呀嘛

我經常都玩到佢負數
佢唔會即cut

今日又玩隻6185

佢好似會同中國玩sex cam先
唔知一陣會講咩

睇你自己承受能力，23800我心理都好大壓力，我會建議你再坐遠啲

發力

Pussy大戶金金股神開報紙屌鳩瑞字頭

千祈咪撚買瑞x牛熊

買遠一千點

如果所謂制裁既力度唔大既話 分分鐘星期一升500、600點 唔好買太近既熊過夜

牛軍歸位

睇住幾舊水咁上幾舊水咁落
要練多d

240以上叫安全d，250大戶熊就更加唔洗講啦

不如我咁問你，點解你會簡238嚟買？而唔係遠啲或近啲

棍升

彈完喇屌你？

一陣制裁原來雷聲大雨點小, 淨係搵幾個港共官員祭下旗,
其他咩都話考慮考慮之類,
我驚星期一真係千升都似

麵仔隻熊得返1格

想妹到收巿唔比人跟？

其實驚靶真心買7500好過

逼人過夜就真

佢一放就似琴日咗

又玩買定離手局，屌我今晚吉倉算，轉場玩期

爆夾！牛gel

呢啲說話聽左幾晚 朝朝都係熊gel

佢今招又入左熊

Qq又夾

係又係中間位迫你簡

6月期比人鎖撚左倉

做親腳都升到仆街

仲有老母麵揸住熊仔

入牛對沖穩撚陣

我會收巿前入近熊

巴打你都係其中一個硬淡喎

比多幾格我

我估9成會話設半年限期 密切觀察香港情況 如惡化就會制裁xxxxxx 呢d罐頭句式

我覺得225 要裂口先可以穿到

然後就會話貪心無放到之後夾爆or高j

K巴放棄左3690？

something interesting and powerful

升完？

咁我可以係ig 反手

麵仔呢期比料有心左好多
琴日就午市前出料 午後5分鐘插到底
今日就出完仲有15分鐘逃生門

未 壓緊彈弓等

尋日中stop lose斬左，隻put垃圾，應該下星期入新put

會係23060-22950間游走，如無意外

留我一個輸錢夠

跌就已經跌左，你同我講而家唔玩

明知今日出制裁都仲跌咁少係咩玩法

我轉左隻低價put 今日有15%

少巴我翻去拎把ak幫你，等我

好過佢四點先出

100-200點都好貪
我依家三四十點都食

大選前只要同拜登一樣不斷出口術威迫就得 氹得好選民。 如果真係咁快出制裁具體措施 可能會令到共和黨班生意佬金主唔happy

咁小

QQ好硬

國家隊托市+一班人撈底估制裁不痛不癢

咁又少咗啲
隨時抽一下你就輸返哂

腩巴你本身本幾多
不過你應該都入左市幾年？

唔上唔落DLLM

國家只係夠力托唔夠力上

買定離手

求下你轉燈啦大戶

無咩波幅，有賺既好走，唔計有消息

大戶會mon po 架， 你試下話轉登嘅話你直播食屎 應該有用

叫賭仔唔買大細。有無可能

轉燈反升咩都得

咁熊仔止蝕23050，牛咪22950

+1

走呀.... 我幫你地頂住呀~~~~

大戶有個連燈指數成份股㗎，麵麵佔好高比重

50/50, 好刺激

祝到贏到變索女

美團都散了，仲唔跌

會痴住23050慢上

重磅藍燈籠
另一隻重磅股係，李肥婆

散水了

牛軍集結

比麵咪媽打亂哂部署

話時話麵仔隻嘢贏緊6格

係碎牛機前面等

真

轉去托700

佢走未，咪走啊佢

由朝早訓到夜晚

好想熊美團 但個莊好勁

熊佢老味

3690終於棍落

整支大大打狗棍

3690肯定睇連登見個個話唔put 之後就棍落

不嬲都係

全日有冇1000億?

今日唔熊QQ了
快啲升

800-900億

3690熊 10手 目標 125$

3690

李絲大戰麵仔

熊仔仲豬緊7格

咁既格局點分析好
買賣兩閒，一邊唔捨得拋貨，一邊又覺得d 貨太貴買唔落手

Free fall

李巴你害撚死人喇

國家隊比d力好嘛

但沽呢d 強勢股好危，買方無理性可言

我d 7500仲未返到家鄉啊上多次8.2啦

Dllm 3690殺完近熊先跌食屎啦妖股

咁快出絕招咩

淡友，都係打算食國安條水，短炒即日離場

我估佢會彈返少少 136收，之後聽日再跌

聽日星期六...

支持美團閪冧

你一定係吉倉。咁清醒

Sorry

我仲信念緊

Qq 408 有無咁多人托

睇怕今日全日都係咁 等星期一

一直玩心跳 估佢5浪完
渣到佢到地老天荒

個市悶到hihi

其實市場係咪已經消化咗國安法

就係想大部份人都咁諗講左出黎添

700跌未想走隻熊

星期一1300點驚完，之後慢慢走順手觀望下侵點玩

隻輪都幾好... 今朝隻閪團升就跌1格
家下跌就升3格 高盛良心輪商

星期五要吉倉

係就跟外圍升，日指已經就快追到恆指

邊隻，推介下

我睇淡星期一

瀨屎啦

自從2015年大時代，就知所謂國家隊跟本垃圾

呢棍邊個追，死邊個

不愧為熊將軍

希望唔穿22950

20477

有經歷過就知，日日講到神操作咁，最後都玩到棄曬盤

仲跌緊咁好野

睇淡不做淡？

Qq轉燈未

都係換走隻231熊先，心臟頂唔順

近put 抵玩

影響健康呀

話說支牛vsSofi 點睇？

牛睇價 sofi買

Qq硬到

港股仲唔走

日日陰跌

0.021->.038->.021->.03

將軍我地又並肩作戰啦

睇淡但未到我覺得可以入既位，差咁小小signal

熊哈

我7500仲未走
賺得幾舊水唔想走
都唔知過唔過weekend 好

gun

怕高開?

Qq 408 死都唔穿

你唔怕鎖死舊錢既咪坐囉，點解咁多人話727500搵唔到食，係因為好多人鐘意坐爆，你本多少少既727500其實搵到食，風險仲要低過動物

尋日418跌落404.2都唔夠大波？

我都想佢彈高少少先起馬235 先啦

236我會反手

死都要貼住23000

50125 入熊首選

都可以唔對路，都會反手

係喎

放哂廿手，賺10格就算

係向下走勢但星期一有機反彈，我唔想坐住舊錢多過一日，會浪費咗其他機會，快trade先係依d有槓桿工具玩法

美團都唔知一隻無息既股，買黎做咩

5仔夠話有息啦之前 買黎做咩

支那既思想我地唔會明

下個位405啦

個市 日妹夜晚死妹難妹
要妹到幾時？

有息咪收息囉你無視佢之前一直維持住既派息?

405 想入

到價排唔到隊賣

賺息輸股價

真係妹足一日

大戶mon po 狗
美團又返137

佢痴撚左線呀

138
qq瀨屎就美團坐火箭

3690死妖股，呢個v

再重申一次
今日跌到落多一次dl
幫曬全個淡po嘅人含撚

咁大成交但係妹市

差d熊左

Hello 爺閪

其實係本細既玩法係唔好坐，例如你得1皮本你今日買7500 allin ，最後蝕幾格但你為咗追就坐，跟住夜晚美股tsla 700蚊係機會入但你已經無錢咁最後tsla收市重上800既時候你咪無咗個機會，本細做trade落盤真係一野岩就要快手入，本細既唔可以浪費任何機會

國家隊呢

李絲戰勝左麵仔?

放左佢就跌 我屌
原來係我

插啦

沽緊qq救外賣仔

死好多人

FREE FALL

12格
不死熊

一放左7500就升左5格係咩玩法？

假跌一棍引你地追再夾尻淡友

本細短炒既話點解唔用槓桿

碎牛機預備

屌放哂啲熊先插

有時依d野好難教到你地

同意，追親都死

滅世巨捧

就係等緊呢一刻

食完晏又有飯錢

老麵真破燈

7500 7200咪槓桿囉，但你連基本功都無比一百萬你都係輸哂

真，未夠3點，睇定d好

3點鐘國家金牌跳水隊準備

痴線 妹左咁耐
放左佢
然後我一放佢就8.15 升到8.21

又話3點先滅世

落去呀

滅世冇話升定跌

走咁啲保平安先

見佢咁鐘意夾將啲238轉曬做231同你玩格仔餅

太耐冇玩過極熊，chok走咗

又輸

對唔住大家
原來係我
我一放左就跌左一百點了

大dodo賺緊20格

進入股票市場打滾左年半

到最後，精通左含撚技術

國家隊係咪笑話嚟屌你老味

放LUNCH前放左隻極熊冇撚左20格

今次堅

關你咩事，不嬲日日都有關鍵鐘數

sad 左
睇左成日
賺少左成千蚊

爺西係咁上下
有錢無技術

爺閪出盡飲奶力

準備又夾落去
淡友跳車啦喂

食16格走先

又準備上返230

屌 我都係!本身隻熊仔掛0.13，改咗0.125，過咗幾分鐘見到突然上到0.133 7500又係，掛咗8.18

有時仲要沽埋一份

破左前底係咪可以做淡

似係起緊多個跳水台

你唔好呀

入唔入熊好 夜晚侵侵要出手

搵位買番上啦

真係唔夠力托

對唔住大家我做左叛軍

買左牛？

5.9k
人地係5 6 倍

你做咩

可唔可以升返230比我入

旺巴你今日有d燈唔敢同你同船

我依幾日都贏錢喎
我係賺少左喳
冇輸錢喎

點解放？

3690牛

3690又彈上，以為終於散水入市的又中伏

5.9 vs 29.5

個100點你唔放可能好足一日

唔係大細摩左手交右手，隻q一早穿400

呢隻西野唔跟個巿，無咩關係啦

期似穿唔到2270x 咪放囉
都係個個位
一放就穿點知姐

仲要計埋大細摩自己接自己貨

5分K，一棍四千張成交，有無啲咩啟示？

佢回落忍唔到手

你跟面面啦 睇吓邊個燈D

走哂熊
一陣再入

托唔起咁冇面? 敗壞國家尊嚴中唔中國安法

過夜？

買少少搏下

點算阿屌
我好想熊過 但係好唔想同老母麵同船arrr
次次唔信麵仔都出事

算啦今日收皮
賺番1k 都好

等星期一比人夾啦

嘩，屌你老母，長城

分分鐘下星期一千跌，外賣仔就150

大媽之力

我都想買

229好硬

佢要4日後先放 第3日放就冇事啦

大戶一棍毆穿，咪制，呢隻閪股得金金股神會買

qq大棍

正股都唔知買乜好

QQ真係好勁
完全唔識落咁

買美股啦

熊qq要比信念

有冇巴打動物過weekend?

外資咁做其實有咩目的

22678 call 左
set廿點止蝕
啱啱好hi 中22658先上

過條隧道就妹返落去。唔見5格

對比3690 已經算好

Hsi又爆升 15:15 又跳水

set 低1點都冇事
都幾黑仔

今朝已經決定左要過周末

摸底唔該睇圖睇燭...唔好鳩摸

美團真係on9

睇咗啦

終於回返D有位入

爺閪收市前最後一擊
淡友頂住！！

方向岩既話，下次set多少少止蝕

國家隊進場！ 比靚位入熊
QQ大棍升

收到
你今日會唔會過夜

排緊隊，入唔到就算
但玩期指

今晚再去老美到沽鳩中概股

排熊仔？

q熊同q put

係咪晚晚都比人沽爆

爆就未爆 日日跌少少

今晚侵侵會點講

侵侵開到聲要搞鳩中概股，唔去沽就奇啦

President Xi is my good friend

觀望，出口術

hong kong is a good city 啦

打劫打著個南亞佬
老笠唔成仲要比人玩埋屎眼

而家仲見到的士賣3175廣告

三點係咪北水完
個29.5k點算

我入左南亞幫偷ak

佢齋鳩up同簽紙，點制裁應該係國務卿同國會搞

上ifc

屌

大家覺得今日跌幅price in左侵侵今晚既講話未？

中晒

Ready to freefall

牛得

我屌
今日真係俾麵麵打亂哂囉屌
冇係今朝做頂個時開沽

個D可能係阿爺落order叫做!!
(阿爺只要話你唔唱好, 同幫下手,我招股唔搵你,
個度先真搵大錢.)

3690 又升過,小粉紅好gel

下又話唔好熊過晏晝嘰

5仔開始free fall

外賣仔deep V

買5仔熊無死

嘩
高j

你放左就FREE FALL 嫁喇

早咗止賺

好痛

頭先就岩岩係頂位買左熊，見到麵麵買左，即刻放哂，過左十分鐘就free fall

真係好野

外賣仔其實香港有咩業務？
冇聽過有人用

頭先1點多入左極限熊
之後好忙
依家咩情況

大佬你今日有少少燈喎

我仲等緊上230先入熊

呢隻咩來架

我都覺得好有機會

冇 大陸野嚟架喎

果然係徒弟

極熊嘅樂趣

香港只有 美團點評
即類似openrice 寫食後感
主要都係CHI NA 做生意

下次唔好高j
我琴日玩大左係咁反手蝕完就高j博追得番
好彩今日追得番
如果唔係個本就蝕緊50%
set定一個規矩比自己
就算來回食格要好有信心先好落盤，同埋唔好咁易震走

香港人撚會用呢個

差60點價位差咁多

和你eat

3點棍都要妹

試多下229

睇黎等唔到

和你EAT 黃色經濟 上市

突然又一棍插落去

港女而家學埋美女果啲尾市棍
amazing 30

插深啲啦

所以咪話俾佢打亂囉

冇人用佢憑咩值140蚊

未離手住

音樂椅大媽之力
目標145蚊

開始找下熊仔先

有13億人用

麵神隻熊100%街貨

真係從來未聽過有人用
淨係間唔時見到有啲餐廳貼左

大陸好多人用 + 大陸叫外賣/ 超市便利店 買野送上門都得
仲有旅行產品......年年蝕大錢 真係唔值$100+..

靚熊好多都變左100

屌見到都燥 跌幾多就升番幾多

諗住搵咩位嘅熊

有無靚熊推介

美團仲癲撚過隻q

100%即係變左唔要得

最近

屌 隻美團cls

差唔多啦，1530無多棍就熊得

美團做乜9

231極熊

有冇靚number，跟幾手

美團熊

跟

收手啦...

無啦啦又彈30點

美團傻左?

音樂椅繼續衝上去

我都找緊
最近都講緊232

痴線

法巴有冇出

今日場外結算 完左今日
星期一唔跌點都得
托到出晒面,700 388 全部D錢流出緊
買左5M熊過

唔係死左咩？
我找唔到

點解要咁對我

我隻牛50格7手

留名跟

未死 50284

再加今晚trump做嘢
熊軍冇得輸
除左美團熊

真係牛b

50799
但都7x%街貨

衝一波

追返曬輸個d

未熊qq既可以熊得，我轉頭上船

真呀

其實爺閪係咪淨係托重磅股？

熊過 信侵

熊b死了

咁快100

升 joy

我岩岩找到佢

想all in佢

本身諗住D人會搬極熊,就睇睇位
點知佢100%
有D擔心報復式上插
如果侵侵今晚口交部的話就67

咁貴gei

將238盤曬去231
準備星期一數錢

極熊
平
睇你跟唔跟

50284

同船

咁撚癲？

準備用一半身家落去

q熊貴到遠近都貴

岩岩睇到，估唔到咁多同船

今晚侵侵會話大大is my best frd

hong kong is the best city of china

搵到隻

142高J外賣仔既師奶

新熊睇唔到街貨？

呢隻好野黎
今日用呢隻食左20格
價郁得好撚數 贏輸都快

應該街貨100

232 同231都冇乜大分別姐

142仲追

玩咁大
我諗住掉幾百蚊落去

小注熊佢3690老母

期指低水咁多係咪券商要對沖熊軍d貨

你呢隻成交細,如果要走難
睇怕要割喉式放血先走到

其實係 所以一買就一定係買最近

232,231,如果要升都係一齊打,無分別

something like that

無錯
反正預左一輸就total loss

35手

諗住買10手 但淆淆地

今日北向資金最高果下去到170億
係咪收到風Trump無料到

買千零蚊玩下

個個都講到實跌咁
個股市唔會為咗一啲全世界一早知嘅消息千跌囉
建議跟風熊諗清諗楚先 唔好盲跟

即係要食貴價熊

入熊就快手 一陣又升幾格

我想重注 但一衰左應該要冷靜一排

我覺得係國家任務來

同路

要入趁早,尾市15分鐘牛熊都升溢價

成班傻左 老母麵都開post買熊 個個都仲買

靜靜哋贏

走左啦
你牛皮熊驚人搭沉呀

我見好多新人
頭先仲有人問咩嘢apps咩嘢ig
唔想再見到人跳樓

買極熊請自行判斷風險

推

你唔信面面？

唔好重注 真係賭大細咁賭

點解要賭開市做相反未得

咁唔驚啦

大戶同散戶同時睇淡
就會出現依家哩種市,一路夾一路跌
留意下D價位係一直咁跌
有升過咩?琴日22850 23000
今日有去過哩D價咩?但你會覺得個市好勁咁
實質係一路夾一路跌
星期一 6月開始會用裂口鎖定利潤
今日有得買熊好買

執下格仔先

想燈吓佢了
一齊上熊船

隔兩日假期真係分分鐘一開市啪完再跌

打把

諗唔到星期1有咩可能升
但都唔敢重注極熊

我都係

我真係唔賭，3690就過夜

屌 買遲左
0.34 上到0.40

我排0.34入唔到

50284 已經0.041

50284？

痴撚線 d 熊搶撚高晒

唔貪心留幾手QQ熊等下星期穿410

呢隻街貨應該都係100

3690好彩入唔到

3690唔好亂熊

屌唔閪入了

差啲跳樓都唔掂

i am out
唔撚玩
傻左呀
㩒個制慢啲就冇左

等你心水！

個個都入唔到跌曬船

我有時入貨用市價盤已經好多次慢左一秒入唔到食唔到

跳

熊左下星期等收錢
allin or nothing

升到150打曬d熊先跌

all in 熊過啊！

一陣夜晚 xi is my best fd 就好笑

仆街近熊 鎖死晒

肺炎條數都未同佢計

應該難啲

啲700熊坐左成個禮拜

7500

又到左星期五既心理測驗

今朝除左一問一頭跌4百幾點引人高追熊仔之外, 全日都ON99咁

空倉過

熊佢老母~~

700周線連續三枝星

無毅力既淡友，熊軍唔需要佢，快d 跳船

熊過

50284 上啊

嗰下千跌假像夾死一堆熊

頭先3690諗住入市，好彩排唔到

Ching咁有大家心，喺度每個鐘岀一次reminder

開開心心過週末

日線都係

發達靠今次

做淡係一定要有信念

星期一出新熊，我星期一先上船

要熊都唔好熊呢隻
太強

外賣仔而家買外賣都可以後數快 cls

又貼

all in 3690熊

走左10手
留翻25手過

起碼唔洗心掛掛

做完馬嬲戲未 尋晚成隻小丑咁

咁多熊過 搞到我想牛過

勇者表示G chi

仲未排到既屌呀

3690熊呢廿分鐘執左廿格

go ifc

將軍買咩？

花唄再零售化

熊船重到

連登大船通常都......

最近熊係幾多

大手入貨

其實好多時都開到既, 係貪唔貪心高追熊啫

你入貨量大

我都排
要死一齊死咁鍾意反手呀拿

咁多人上船，
以我經驗，唔會有好下場

溫馨提示今日星期五

想5手過下夜

陣間睇牛熊分佈圖開到85%就正

星期一啪左先落去

睇埋月k

諗住231定238

大家點睇

熊過 等news睇星期一千跌

排到隊上q熊船

大家一齊發達

其實唔會 如果trump trump個招夠力就大跌 乜事都無就大升 佢講d唔講d就陰跌

細注賭一賭啦, 呢排似上年下半年咁, 每個星期一都係做個LOW位出黎

成個連登一齊發達

排到就入排唔到就算，反正消息市我博下咋又唔會蝕好多

又話空

set價佢入到

沽期指加極熊過
連登淡友區星期1發達好冇

238

50284 on9 成班人沖入去搞到貴曬

3690走哂

買左

空倉過算

3690支針惡到我要走

熊船重到pk

all in 231

屌！入唔撚到啊

熊都正股啊?

3分k?

反手牛左走埋

勁假

講笑炸屌 點會35手極熊過

same here
冇壓力過weekend開心啲

好熊軍出來報到啦

呢次大好機會

qq勁假400

隻外賣仔想點撚樣

乜事都無就會升

排唔到

隻3690 $147.....

一下變返409

吓-.- 我上咗船

買定離手

熊軍指數上漲

3690 1810 AO

我屌！我都係

執左幾舊好心足 唔想驚2日

今日咁多熊軍

日線，粒星
前幾日粒星又係急跌

147

146.7

238熊佢老味

由佢啦消息市一陣friend咁就奶野

qq勁假...嘩...假撚到

3690惡撚到...

勁假，殺熊

50284 last min 0.040咁都入到

星期一連登齊齊發達

痴撚線公司

3690真係cls妖股

暴風雨前夕往往都係風平浪靜

痴撚線，仲有冇人牛

收工

Qq勁假棍落

3690 明明係下隻QQ 點解會買佢熊

真係唔好掂
以為追入高處未算高時你就要跳IFC

好在斬鳩左張外賣仔put
痴撚線，加勒比海盜黎

我都想開工

3690棍上qq棍落，代表咩

Qq沒落

笑錯142師奶

痴線強勢股真係唔好搞佢

嚇尻啫
佢肯呢個價結我俾貨佢啊

你係老闆請我丫老細

146.7乜撚野事

笑到

唔要qq要外賣仔

想唔連任咪咁做囉

壞撚左？

石油巴幾手正股？

加勒比海盜

我都係驚佢啲所謂制裁好流，大家已經price in咗，星期一倒升，夾死，寧願吉倉

隻qq勁假假到

可能係啟示，星期一開市就係咁

又棍上，cls

期咁早跌 咁就仆街啦

有啲想入qq同小米

星期一整多棍黎 tks

413 笑撚死

3690強勢股無論圖又靚指數又靚，熊佢做咩呢，明係有基金佬推緊

你入左?

感覺上係hea先 始終只係表決未實行

期又係22630做腳 幾可肯定升鳩硬

四大海盜

1500億

好少啫, 細既六位數字錢

排唔到呀

我又唔係咁諗

隻q係要收係410先安樂

尾市

諗住散嘛，我錯左反轉頭
星期一再玩波幅越大越開心

哇 勁假765億？？？？？？

9400萬股
210億性交 服了

真係成交左喎

1789億

3690成交210.52億？

點都好 睇下佢今晚點講先 都希望佢真係大力制裁

765億成交 尾市

咩料，走貨定買貨

幾錢入？

想問吓收市後個競價時段會唔會影響隻熊下一日一開波個價

定係會食咗當冇時發生

QQ同外賣仔到底邊個痴線啲

仆街今日入msci?

屌
今日晏就陪老母食飯買野
冇睇晏就個市
好慶喜今朝決心斬左佢

127億成交, 錯盤???

3690 有成210億成交 146.7收市

我屌 係咪痴左線

3690做乜9
等我差少少put咗佢

新嘅王者要出現啦

兩隻腳
啱啱好22630

wtf我點解走牛

只可以同大家講有基金佬搞緊，坐順風車好啦唔好搞咁多野

海通競價買百幾億美團 做乜9

美團今日痴左線呀

以後玩AO得啦幾分鐘幾百億

外賣仔 做乜9

我係咪睇錯左？
咁撚多成交？？

一野掃咁多，qq 又係

好彩我排唔撚到

外賣仔最尾果下咩事

星期一佢死唔去的話，就係下隻企鵝。

外賣仔

好痴線

我唔講咁多啦

嘩期貨咁大棍

期指都拉左一百點上去

人地美國就玩科技股
香港班老千走去玩外賣

你睇下尾市先

你買左7500?

幾切合身份

無入到呀

咩原因會掃咁多貨

diu你老味 低位沽期指
連登熊船

子言巴熊左10手都輸幾千

好彩
大戶moon post 見到咁撚多人入熊呀嗱

係，大家個希望係一致既

同問

連跌3日 其實有冇人敢牛過夜博星期一反彈 小弟真係冇呢個膽量

好彩手腳慢入唔到熊

呢家似係大戶牛過做9哂我地

依家追call 會唔會太遲

無啦

咪撚call

我啲美團熊入唔到

今日msci權重調整阿
美團加權重
基金高位接國家隊貨

屌佢老母 勁假先黎大托

MSCI換馬呀

梗係唔會好撚癲

牛軍出黎開PARTY 喇成班熊軍任GEL

以後同連登大船相反
理撚得佢隕石撞地球

唔識
可唔可以講多啲

均價100蚊
之前急插個期都有再入, 100走左
呢堆今日出個D 買左大半年架嘞

期指神仙打大交，老散勿入場

執返身彩

除非今晚trump出地獄辣招
唔係熊軍玩撚完

你指1300個日?

但其實呢家都擺明陰D陰D咁跌, 再咁落去真係好快2萬2千5

今日咩
唔怪得

星期一抽高應該多人食糊

真係

我入左...

搵錢大把方法
呢d傻閪野咪由得班莊家慢慢玩

如果入咗頭先打撚左把.....

你咩位入呀

其實有咩問題 做咩個個咁驚呀侵都未出聲 個市跌就跌硬啦 係跌5百定跌1千姐 仲低水緊百4點 miki又跌緊 諗唔到點先會升

其實重頭戲係trump
佢都未出黎 熊軍唔洗灰心
好似係

一d超大型基金去入股票係有一定門檻，佢入咗msci增加咗佢既價值，例如一個橙係街邊呀婆賣你會唔會買，但同一個橙係超市你會對佢有信心就會買

流緊冷汗

清反手反得太明顯

由射擊之星改左大陽燭，好撚野

頭先入咗50799點算好

造咗成日淡，見到尾市啲盤路咁怪即刻平咗倉。
星期一應該會是旦一邊會入曬肉。

收市前入咗熊揮手區

仲有36m買盤未成交

咩嚟
恒熊定外賣熊

啲熊勁假咁樣死真係不明不白

一野打爆左

外賣熊

統計一下牛軍有幾多位？

有運

執返5000蚊

其實ai買盤，佢入咗msci 電腦會filter到果堆股入貨

死咗都唔知乜事

計下有無屍執
除非核彈 否則都千升

鳩市

旺少，你岩岩如果追call就夾爆左啦

對 切勿亂高J

輕注近牛值搏率高。

trump好大機會跪嬴國萬升慶祝

上下各殺100點等TRUMP TRUMP

我頭先係想0.131入........好彩排唔到......

買杯定驚茶 定驚下先

做咩咁睇唔開呢

最後5分鐘

3690跳得仲快過qq

點解咁多熊唔買，係買佢